###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
### 为金刚号梯充流量

朋友，您好！

感谢信任与支持！

#### 1、从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)自助充流量
  - [ 搭好](/LadderFree/kkDictionary/LadderReady.md)[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
  - [ 登录 ](https://www.atozitpro.net/zh/login/)[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)
  - 在[ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，选择拟充入流量的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)
#### A、流量过期
  - 如果该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的右侧显示按钮<strong> 续费 </strong>，则表明捆绑在该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)上的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)已[ 过期 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExpired.md)
    - 点击 按钮<strong> 续费 </strong>
    - [ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)将引导您购买一个新的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)
    - 该[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)的[ 尺寸 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageSize.md)、[ 有效期长度 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageExpiretion.md)与刚刚过期的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)相同，[ 有效期开始 ]()于购买成功之时
    - 完成购买，您的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)将立即可以[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)
#### B、流量提前耗尽
  - 如果该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)的右侧<strong> 剩余流量 </strong>项下显示0，则表明捆绑在该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)上的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)内[ 流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTraffic.md)已[ 提前耗尽 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficExhaustedEarly.md)
    - 点击该[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)，在新的一页里寻找并点击按钮<strong> 充流量/延长期限 </strong>
    - 在弹出的的商品列表中选择比刚刚耗尽的[ 流量包尺寸 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackageSize.md)大一级的[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)
    - [ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)将引导您完成该[ 流量包 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTrafficPackage.md)的购买
    - 完成购买，您的[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)将立即可以[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)


#### 2、让客服帮您充流量

- 如果从[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)自助充流量有困难，您可让金刚客服帮您购买并充入流量

  - <strong>《金刚号梯流量价格》</strong> 

执行汇率：人民币/美元=7.12482000

|级别|有效期|流量GB|价格USD|价格RMB|
|------| ------| ------| ------|------| 
|初级|月包|<strong>30</strong>|3.00|<strong>21.37</strong>|
|初级 |半年包|<strong>180</strong> |15.00|<strong>106.87</strong>|
|初级 |年包|<strong>360</strong>|27.00|<strong>192.37</strong> | 
|中级 |月包|<strong>90</strong>|4.50| <strong>32.06</strong>|
|中级 |半年包|<strong>540</strong>|22.50|<strong>169.31</strong>|
|中级 |年包|<strong>1080</strong>|40.00|<strong>284.99</strong>
|高级 |月包|<strong>300</strong>|9.20|<strong>65.55</strong>|
|高级 |半年包|<strong>1800</strong>|46.00|<strong>327.74</strong>|
|高级 |年包|<strong>3600</strong>|83.00|<strong>591.36</strong>|
|超级 |月包|<strong>3000</strong>|23.50|<strong> 167.43</strong>|
|超级 |半年包|<strong>18000</strong>|117.50|<strong>837.17</strong>|
|超级 |年包|<strong>36000</strong>|212.00|<strong>1510.46</strong>|

  - [发邮件给客服 ](mailto:cs@a2zit.us)索要代转款老用户的收款二维码
  - 请付款给已走通官网购买的老用户。
  - 请截支付完成屏给客服一一十分重要，请永久保留此截屏。
  - 请告诉客服流量充入哪个号一一如果您只有一个[ 金刚主号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKIDMain.md)，则请忽略此条。
  - 客服将在5分钟之内为您办妥。
  - 之后[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)再找该老用户收款。
  - [ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)不提供退费服务，请试用满意后再购买。
  - 下次购买仍需首先发邮件给客服索要二维码，而不可向本次给您的二维码直接付款，否则，如果给您造成损失，恕[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)概不负责。背后的原因是：今天愿意帮[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)做转付的老用户，明天就有可能改变主意而不愿再帮[ 金刚 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)。
  - 这是一种临时救急方式，[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)并不倡导，而且随时会被[ 公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)叫停，望您努力走[ 官网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)购买渠道。

谢谢！


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
